NANCY後台換衫比人偷影 冇人講？

導哥夾錢嗎？

屁股蛋

樓主一定有份買

整容豬西冇人睇

肥能到
家燕姐都fit過佢

係你走寶

沒奶

痴撚線拉..

df都係8蚊..

有露點先買..

想睇佢個蘿

夾錢

仆你個街，我一心黎睇家燕，你俾呢d我睇？

有冇露點先

唔係pelosi

無碼

嘩

fake?

真係有圖

....！

隻右奶咩事

唔似fake

仲以為有家燕媽媽先入嚟

正喎

導哥可以等收6c信..

以為nancy pelosi

who

高質到

有冇原圖

More

邊個仆街做架

以為係家燕姐膠post

仲以為家燕媽媽

我入嚟諗住睇家燕媽媽

真心大波
胸贏志效

鬼妹仔唔care喇

屌 deep fake啦下哇？

波形係“ｂｂ”
上面平 但中間忽然突出一舊

佢一年要收幾多封

正

邊個黎？

乜水

我收到phone導哥一年收到幾千封..

雞

Who?

都幾慘

鬼妹平時去曬太陽都係咁畀人睇 應該唔太介意

嘩屌真係有圖

2021仲咁Q朦

有生之年希望有埋大山婆

嘩真定假

換咩衫要除晒咩底都冇又冇痴乳貼

Nancy Pelosi

咪又係波一對

好慘

第一張睇落好流

已J

我以為係Nancy Pelosi

Discord kpopfap 啲人Dm番黎
似係堅野

一心諗住入嚟睇家燕媽媽

點睇都唔係流啦

仲要ig dm返比本人，好仆街

今次真係CLS

如果係真嘅話都幾大獲

召喚@justdoit

果陣同場仲有幾隊女團..！

對奶好圓潤

扮乜嘢

真定假
對奶

扯能咗

唔係老母西 好sad

點解個波咁細

Cls 點收科

要洗眼

正啊 屌

好波

lm

MML都夠霉
因乜解究仲要搞鳩個主將

邊幾隊？

咩場合

個波型一般

哇好撚正

Lm

笑話

鬼妹仔可能都無咩所謂
但會唔會係暗黑貨法
之前N號房都捉到
呢個應該好易搵

如果係真
希望有大山婆流出

兩張圖都咁fake
第一張得對波特別曚
第二張右波中間凹落去
牙叔我未見過d女個胸型會咁
似本身有bra再key圖 呃9我

呢單野真係堅料！！！

想睇權f

我想睇佩洛西

似fake啦，對波k晒型

Nancy Sit

好過好多港女ga la

常威

#30 先有圖正評係比呢個nancy

一個細路女20歲比人偷拍影成個胸。擔心nancy會做傻事

我可以齋戒3個月嚟換

好正

做開運動嘅好難兩邊一樣

Yes you deserve that

2020年 都可以咁矇

有無片？？

有咩睇？

成個「胸部-乳房」結構好核突
完全好似係鎖骨對落乜都冇，有一個斷層，然之後就到對波

wtf...

冇jooe?

有冇izone嘅偷拍

以前twins都好似有俾人影過

鬼妹仔唔介意啦

好撚假 唔會係後台除埋bra

黑飽比人影 應該呢件事刺激到奇拿
放佢d閃卡出黎 比世人睇下佢隻黑飽

夾爆我啦

點解唔係captain nancy

未睇過咩
嗱我無相呀
不過應該無海洋生物睇

唔係呢單

咪話佢沖涼比人影
當年開曬記招 扮曬可憐
唔夠一陣就比人放閃卡

集中返討論唔該
有冇多d圖
呢個po我剩係想見到咸濕野

好痴線 後台影好仆街

有圖睇好波
最好有埋片

咁假咁，個波k哂型好似key上去咁，凸左2舊假肉咁笑了

後台收錢偷影真係賤撚到仆街

即係好快有淫照

【體育東亞】MOMOLAND#Nancy 方面：“對合成照片採取法律措施"

以下是MLD的官方立場：
大家好 我們是MLD娛樂公司
最近網上和SNS上流傳著本公司所屬藝人NANCY非法偽造的照片。
NANCY是偷拍和合成照片的受害者。 首先要受到保護的人就是她。 請以愛惜的心情給予協助。
通過與警方及海外司法機關的調查合作，我司將對包括非法拍攝者和最初散佈者在內的所有散播者採取強有力的法律措施。 通過法務代理人，還將對違反性暴力犯罪處罰等相關特例法、違反《信息通信網法》中傳播淫穢物罪和侵害人格權的民事、刑事處罰。
NANCY現在承受著巨大的心理痛苦。 懇切地拜託了。 希望不要再用惡意留言加害藝人。
今後，本公司將繼續通過持續的監督，為避免發生追加損失，將盡一切努力保護本公司所屬藝人，並繼續進行絕對妥善處理及沒有協議的強力的法律措施。
感謝一直喜愛並支持本公司藝人的粉絲們，今後也會為保護藝人的人格和權益竭盡全力。
謝謝。

想睇

明眼人...
移花接木...

有冇韓文原文來源？

篇野熟口熟面嘅

支持樓主去坐返三五七年

講得好支持..！！

似係有人冒充官方發新聞稿

嘻呀嘻呀嘻~

家燕又冇
定欣又唔係

又就黎新年

一句講晒
有露點
移花接木

假架D奶！！！

有咩好睇平時上台啲衫都係多少少布

model 行catwalk 都係係後台就咁換
akb48 咁多女係後台都係就咁除 其他人話大島成日都裸

以為nancy pelosi 失望

個身型好撚醜

仲以為係NANCY PELOSI

平時你J開d咩？

REGINA

我j開carrie

點解冇720p...

好似好硬

你老味2021年
啲相同廿年前一樣咁撚朦

人哋換緊衫郁緊㗎，影相嗰刻係幾十之1秒甚至千份之1秒，某一刻變哂型有乜出奇

我會無時無刻掛住你架導哥

又移花

我會帶埋twice專輯探你

我都係

好人一生平安

RIP 導狗， 快啲請律師幫你打官司

變型奶？

Just do it上水未#jable#

樓豬比狗拉咗未

入黎前以為係家燕姐

J咗先 理撚得你

好彩無我

真入嚟諗住睇家燕姐已負皮樓豬

俾人偷咗電腦

MML 已經夠慘 仲要俾人偷拍

以為家燕媽媽我先入嚟負評

人氣偶像Twins 的鍾欣桐 (阿嬌)，遭無恥狂徒以移花接木手法，將她與陳冠希 Edison的人頭相，套在一張極其淫褻、不堪入目的裸照中，並放上網流傳，英皇娛樂集團派代表報警調查，陳冠希昨晚通過律師發表嚴正聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，保留一切法律權利，向發放及轉載該類照片的人士追究責任。

鍾欣桐(阿嬌)與陳冠希Edison，被人以移花接木手法偽造合成淫照放上網整蠱，案件交由警方科技罪案組接手偵查，追緝涉案人士歸案。至於阿嬌暫時無回應，亦不知阿嬌的心情有無受影響。

另一偽照女角為陳文媛

除阿嬌與陳冠希的合成偽照外，還有一張陳冠希與前緋聞女友BoBo陳文媛的合成偽照，亦被放到網上，照片中男女主角玉帛相見，極盡淫褻，兩人頭部同樣被換上陳冠希與BoBo的面孔，其中阿嬌與陳冠希的合成偽照，近日更被廣泛傳流及下載。

話移花接木 但又心理痛苦
比人po假相都會sad?

利申：9up

無撚野呀？？痴撚線
換咩衫換到要除bra請問
佢當自己返左屋企呀？？？
搞撚笑

友清見識廣博 講得岩

你冇腦架？

塞石頭

聲明間接承認咗啲相係真

偷拍就拉啦 比人影你條j上嚟比人評頭論足好帽

咁偷拍法 一定要搵條友出拉去坐監

明你老母眼人咩 偷拍wo blame the victims?要搞到人跳樓？犯法㗎 一係偷拍完你條女放上嚟比人睇囉 垃圾child 登仔

其實支持偷拍同黑警有咩分別 淨係click入去都係幫兇啦你班仆街

唔係MML飯 不過對佢同走咗嘅Daisy最有好感
如果係真嘅話希望佢冇事

Nancy 發生 / 做過 乜嘢事點解條友咁憎佢 ?

乜嘢戲?

jed

角頭2

如果張相係真 咁一定入面同賣相勾結

仲以為契媽

右雨

我仲以為入黎會見到pelosi條臭西

好
利申：冇女

以為講pelosi

咁既貨色 仲要俾$10

仲要無野睇

YouTube 大把仲正既泡菜妹 換衫俾你睇

以為Nancy pelosi

後台影真係好仆街

原圖？